半年無見睇落仲好似好fd 其實。。。

之前exchange 識左班朋友
番到黎大家可能好忙
最近先約到出黎食飯
但係已經發現有d陌生同無咩講
去唔番以前日日見果陣既感覺

真心覺得可惜

好多人都係因為喺同一個環境下先被逼好似好fd
唔洗可惜

呢個講得岩，其實大家都係應付下個環境...

real

人生路上越走越覺得其他人只係過客
最後都係得番自己一個

始終都半年
走過左十幾個國家
一齊有過好多經歷

唔好呃自己啦
宜家事實係你所謂既經歷係返到香港就冇人理啦

我明呀

我都明既
有時唔可以一

一箱情願

係咁架啦

識得耐唔代表啲咩
要變嘅始終都會變
所以無乜需要過份投入

巴打
你exchange既時候好熟架?

廂
改五次thanks

Rex b你仲有我

其實之前都冇咩野講
都係講下旅行、d堂點
無乜有深度既交流
大家似吃喝玩樂酒肉朋友

相識都是一場緣份

記住啲開心嘢啦
有時勉強做朋友可能發現對方冇想像中咁好
到時接受唔到仲慘

你又講得岩既
仲有你

其實都仲係幾開心
只係淡左有d感慨姐

有冇人覺得人越大越少朋友

正常 睇淡啲
就算仲有朋友 佢地都唔會再係成日得閒去見面
人大左。。 係咁 無計

人大左好難好似中學咁有時間去建立感情同信任
不如花多啲時間去維繫以前識落又keep到而家嘅朋友
有啲人就算耐冇見都唔會有生疏感
咁呢啲就係朋友啦
不過真係好少

唔好話你識左半年既frd....

我識左十年既好姊妹，有半年因為我忙到痴線，果段時間連街都無乜出，訓教都無時間，成半年無見佢地咁制...但見到面係無乜野講咁制...仲要有種陌生既感覺，真係好難受